<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="english">Енглески</string>
    <string name="russian">Руски</string>
    <string name="italian">Италијански</string>
    <string name="serbian">Српски</string>
    <string name="breakfast">Доручак</string>
    <string name="lunch">Ручак</string>
    <string name="dinner">Вечера</string>
    <string name="spaghetti_title">Шпагете Болоњезе</string>
    <string name="spaghetti_ingredients">Састојци:\n
        1. Путер - 60 г\n
        2. Ситно сецкани црни лук - 1 ком.\n
        3. Згњечени бели лук - 2 чена\n
        4. 50 г димљене шунке исецкане на коцкице\n
        5. 500 г млевеног говеђег меса\n
        6. 1 кашика сецканог оригана\n
        7. 2 кашике парадајз пиреа\n
        8. 800 г исецканог парадајза\n
        9. Со и бибер\n
        10. 400 г шпагета\n
        11. 3 кашике ренданог сира (пожељно пармезана)</string>
    <string name="spaghetti_recipe">Рецепт:\n
        Отопите путер у тешкој шерпи на средњој ватри. Додајте лук и кувајте 2-3 минута. Додајте бели лук. Кувајте на лаганој ватри, мешајући, 5 минута. Појачајте ватру на јаку, додајте шунку, млевено говеђе месо и оригано. Кувајте 4-5 минута.\n
        Додајте парадајз пире, пулпу парадајза, со и бибер. Поклопите сос и крчкајте 1,5 сат, повремено мешајући. Скините поклопац и кувајте сос још сат времена, повремено мешајући.\n
        Кувајте шпагете у сланој води док не буду ал денте (тек недовољно кувани). Оцедите у цедиљци и вратите у шерпу, одржавајући шпагете топлим.\n
        Прелијте шпагете болоњезе сосом. Послужите шпагете болоњезе са пармезаном.</string>
    <string name="salad_title">Цезар салата</string>
    <string name="salad_ingredients">Састојци:\n
        1. Пилећи филе - 300 г\n
        2. Јаја - 4 ком.\n
        3. Тврди сир - 200 г\n
        4. Чери парадајз - 200 г\n
        5. Крутони - 40 г\n
        6. Листови зелене салате - 200 г\n
        7. Со, бибер\n
        8. Маслиново уље - 100 мл\n
        9. Сок од 0,5 лимуна\n
        10. Сенф - 2 кашике\n
        11. Згњечени бели лук - 2 чена</string>
    <string name="salad_recipe">Рецепт:\n
        Скувајте пилећа прса, додајући со. Тврдо скувајте јаја. Исецкајте пилећа прса и јаја. Изрендајте сир. Све састојке за дресинг изблендирајте у блендеру.\n
        Поређајте у слојевима на листове зелене салате:\n
        - пилетину;\n
        - крутоне;\n
        - јаја;\n
        - сир;\n
        - чери парадајз.\n
        Прелијте све припремљеним сосом и поспите свеже млевеним бибером.</string>
    <string name="pancakes_title">Палачинке</string>
    <string name="pancakes_ingredients">Састојци:\n
        1. Јаја - 3 ком.\n
        2. Млеко (топло) - 700 мл\n
        3. Шећер - 1 кашика.\n
        4. Со - 1 кашичица.\n
        5. Брашно - 7 кашика (пуних)\n
        6. Сода бикарбона - 0,5 кашичице (угасити сирћетом)\n
        7. Биљно уље - 2 кашике. л.</string>
    <string name="pancakes_recipe">Рецепт:\n
        Разбијте јаја у чинију, додајте топло млеко, со, шећер, биљно уље и соду бикарбону помешану са сирћетом. Добро умутите жицом за мућење или виљушком.\n
        Просејте брашно. Додајте једну кашику по једну. Добро умутите да бисте избегли грудвице.\n
        Загрејте тигањ. Пеците палачинке у сувом, врућем тигању, подмазујући га само пре прве палачинке. Пеците док не порумене са једне стране, а затим са друге.</string>
</resources>