<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="english">Английский</string>
    <string name="russian">Русский</string>
    <string name="italian">Итальянский</string>
    <string name="serbian">Сербский</string>
    <string name="breakfast">Завтрак</string>
    <string name="lunch">Обед</string>
    <string name="dinner">Ужин</string>
    <string name="spaghetti_title">Спагетти Болоньезе</string>
    <string name="spaghetti_ingredients">Ингредиенты:\n
        1. Масло сливочное - 60 г\n
        2. Лук репчатый, мелко нарезанный - 1 шт.\n
        3. Чеснок раздавленный - 2 зубка\n
        4. Копченая ветчина, нарезанная кубиками - 50 г\n
        5. Говядина молотая - 500 г\n
        6. Орегано нарезанная - 1 ст. л.\n
        7. Томатная паста - 2 ст. л.\n
        8. Помидоры, кусочками - 800 г\n
        9. Соль, перец\n
        10. Спагетти - 400 г\n
        11. Сыр (желательно, Пармезан) тертый - 3 ст. л.</string>
    <string name="spaghetti_recipe">Рецепт:\n
        Растопите сливочное масло в толстостенной кастрюле на среднем огне. Добавьте лук и готовьте его 2-3 минуты. Добавьте чеснок. Готовьте на малом огне, помешивая, 5 минут. Сделайте большой огонь, добавьте ветчину, говяжий фарш и орегано. Готовьте 4-5 минут.\n
        Добавьте томатную пасту, мякоть помидоров, посолите, поперчите. Накройте соус крышкой и тушите 1.5 часа, периодически помешивая. Снимите крышку и готовьте соус еще 1 час, помешивая время от времени.\n
        Отварите спагетти в подсоленной воде до состояния «аль денте» (чтобы они оставались чуть недоваренными). Откиньте на дуршлаг и переложите обратно в кастрюлю, сохраняя спагетти теплыми.\n
        Выложите соус Болоньезе на спагетти. Подавайте спагетти болоньезе с пармезаном.</string>
    <string name="salad_title">Салат Цезарь</string>
    <string name="salad_ingredients">Ингредиенты:\n
        1. Куриное филе - 300 г\n
        2. Яйца - 4 шт.\n
        3. Сыр твердый - 200 г\n
        4. Помидоры черри - 200 г\n
        5. Сухарики - 40 г\n
        6. Листья салата - 200 г\n
        7. Соль, перец\n
        8. Масло оливковое - 100 мл\n
        9. Сок 0.5 лимона\n
        10. Горчица - 2 ст. л.\n
        11. Чеснок раздавленный - 2 зубка</string>
    <string name="salad_recipe">Рецепт:\n
        Куриную грудку отварить с добавлением соли. Яйца сварить вкрутую. Нарезать куриное филе и яйца. Сыр натереть на терке. Все ингредиенты заправки взбить блендером.\n
        Выложить слоями на салатные листья:\n
        - куриное мясо;\n
        - сухарики;\n
        - яйца;\n
        - сыр;\n
        - помидоры черри.\n
        Всё полить приготовленным соусом и посыпать сверху свежемолотым перцем.</string>
    <string name="pancakes_title">Блины</string>
    <string name="pancakes_ingredients">Ингредиенты:\n
        1. Яйца - 3 шт.\n
        2. Молоко (теплое) - 700 мл\n
        3. Сахар - 1 ст. л.\n
        4. Соль - 1 ч. л.\n
        5. Мука - 7 ст. л. (с горкой)\n
        6. Сода - 0.5 ч. л. (погасить уксусом)\n
        7. Масло растительное - 2 ст. л.</string>
    <string name="pancakes_recipe">Рецепт:\n
        В миску разбить яйца, добавить теплое молоко, соль, сахар, растительное масло, соду, гашенную уксусом. Всё хорошо взбить венчиком или вилкой.\n
        Муку просеять. Добавлять по одной столовой ложке. Хорошо всё взбивать, чтобы не было комков.\n
        Разогреть сковороду. Печь блины на сухой раскаленной сковороде, смазать её только перед первым блином. Печь до золотистого цвета с одной стороны, а затем с другой.</string>
</resources>